{"id":3,"date":"2023-03-02T14:59:24","date_gmt":"2023-03-02T14:59:24","guid":{"rendered":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/?page_id=3"},"modified":"2023-03-06T11:44:47","modified_gmt":"2023-03-06T11:44:47","slug":"politica-de-privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/politica-de-privacidade\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de Privacidade"},"content":{"rendered":"\n<p>Vanessa Leite Advogada, pessoa jur\u00eddica de direito privado leva a sua privacidade a s\u00e9rio e zela pela seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de dados de todos os seus clientes, parceiros, fornecedores e usu\u00e1rios do site dom\u00ednio https:\/\/vanessaleite.adv.br\/ e qualquer outro site, loja ou aplicativo operado pelo lojista.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta Pol\u00edtica de Privacidade destina-se a inform\u00e1-lo sobre o modo como n\u00f3s utilizamos e divulgamos informa\u00e7\u00f5es coletadas em suas visitas \u00e0 nossa loja e em mensagens que trocamos com voc\u00ea.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta Pol\u00edtica de Privacidade aplica-se somente a informa\u00e7\u00f5es coletadas por meio da loja.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>AO ACESSAR A LOJA, ENVIAR COMUNICA\u00c7\u00d5ES OU FORNECER QUALQUER TIPO DE DADO PESSOAL, VOC\u00ca DECLARA ESTAR CIENTE COM RELA\u00c7\u00c3O AOS TERMOS AQUI PREVISTOS E DE ACORDO COM A POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE, A QUAL DESCREVE AS FINALIDADES E FORMAS DE TRATAMENTO DE SEUS DADOS PESSOAIS QUE VOC\u00ca DISPONIBILIZAR NA LOJA.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Esta Pol\u00edtica de Privacidade fornece uma vis\u00e3o geral de nossas pr\u00e1ticas de privacidade e das escolhas que voc\u00ea pode fazer, bem como direitos que voc\u00ea pode exercer em rela\u00e7\u00e3o aos Dados Pessoais tratados por n\u00f3s. Se voc\u00ea tiver alguma d\u00favida sobre o uso de Dados Pessoais, entre em contato com contato@vanessaleite.adv.br.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, a Pol\u00edtica de Privacidade n\u00e3o se aplica a quaisquer aplicativos, produtos, servi\u00e7os, site ou recursos de m\u00eddia social de terceiros que possam ser oferecidos ou acessados por meio da loja. O acesso a esses links far\u00e1 com que voc\u00ea deixe o nosso site e poder\u00e1 resultar na coleta ou compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es sobre voc\u00ea por terceiros. N\u00f3s n\u00e3o controlamos, endossamos ou fazemos quaisquer representa\u00e7\u00f5es sobre sites de terceiros ou suas pr\u00e1ticas de privacidade, que podem ser diferentes das nossas. Recomendamos que voc\u00ea revise a pol\u00edtica de privacidade de qualquer site com o qual voc\u00ea interaja antes de permitir a coleta e o uso de seus Dados Pessoais.<\/p>\n\n\n\n<p>Caso voc\u00ea nos envie Dados Pessoais referentes a outras pessoas f\u00edsicas, voc\u00ea declara ter a compet\u00eancia para faz\u00ea-lo e declara ter obtido o consentimento necess\u00e1rio para autorizar o uso de tais informa\u00e7\u00f5es nos termos desta Pol\u00edtica de Privacidade.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 1 &#8211; Defini\u00e7\u00f5es<\/h3>\n\n\n\n<p>Para os fins desta Pol\u00edtica de Privacidade:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li>&#8220;<strong>Dados Pessoais<\/strong>&#8220;: significa qualquer informa\u00e7\u00e3o que, direta ou indiretamente, identifique ou possa identificar uma pessoa natural, como por exemplo, nome, CPF, data de nascimento, endere\u00e7o IP, dentre outros;<\/li>\n\n\n\n<li>&#8220;<strong>Dados Pessoais Sens\u00edveis<\/strong>&#8220;: significa qualquer informa\u00e7\u00e3o que revele, em rela\u00e7\u00e3o a uma pessoa natural, origem racial ou \u00e9tnica, convic\u00e7\u00e3o religiosa, opini\u00e3o pol\u00edtica, filia\u00e7\u00e3o a sindicato ou a organiza\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter religioso, filos\u00f3fico ou pol\u00edtico, dado referente \u00e0 sa\u00fade ou \u00e0 vida sexual, dado gen\u00e9tico ou biom\u00e9trico;<\/li>\n\n\n\n<li>&#8220;<strong>Tratamento de Dados Pessoais<\/strong>&#8220;: significa qualquer opera\u00e7\u00e3o efetuada no \u00e2mbito dos Dados Pessoais, por meio de meios autom\u00e1ticos ou n\u00e3o, tal como a recolha, grava\u00e7\u00e3o, organiza\u00e7\u00e3o, estrutura\u00e7\u00e3o, armazenamento, adapta\u00e7\u00e3o ou altera\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o, consulta, utiliza\u00e7\u00e3o, divulga\u00e7\u00e3o por transmiss\u00e3o, dissemina\u00e7\u00e3o ou, alternativamente, disponibiliza\u00e7\u00e3o, harmoniza\u00e7\u00e3o ou associa\u00e7\u00e3o, restri\u00e7\u00e3o, elimina\u00e7\u00e3o ou destrui\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m \u00e9 considerado Tratamento de Dados Pessoais qualquer outra opera\u00e7\u00e3o prevista nos termos da legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel;<\/li>\n\n\n\n<li>&#8220;<strong>Leis de Prote\u00e7\u00e3o de Dados<\/strong>&#8220;: significa todas as disposi\u00e7\u00f5es legais que regulam o Tratamento de Dados Pessoais, incluindo, por\u00e9m sem se limitar, a Lei n\u00ba 13.709\/18, Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (&#8220;<strong>LGPD<\/strong>&#8220;).<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 2 &#8211; Uso de Dados Pessoais<\/h3>\n\n\n\n<p>Coletamos e usamos Dados Pessoais para gerenciar seu relacionamento conosco e melhor atend\u00ea-lo quando voc\u00ea estiver adquirindo produtos e\/ou servi\u00e7os na loja, personalizando e melhorando sua experi\u00eancia. Exemplos de como usamos os dados incluem:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li>Viabilizar que voc\u00ea adquira produtos e\/ou servi\u00e7os na loja;<\/li>\n\n\n\n<li>Para confirmar ou corrigir as informa\u00e7\u00f5es que temos sobre voc\u00ea;<\/li>\n\n\n\n<li>Para enviar informa\u00e7\u00f5es que acreditamos ser do seu interesse;<\/li>\n\n\n\n<li>Para personalizar sua experi\u00eancia de uso da loja;<\/li>\n\n\n\n<li>Para entrarmos em contato por um n\u00famero de telefone e\/ou endere\u00e7o de e-mail fornecido. Podemos entrar em contato com voc\u00ea pessoalmente, por mensagem de voz, atrav\u00e9s de equipamentos de discagem autom\u00e1tica, por mensagens de texto (SMS), por e-mail, ou por qualquer outro meio de comunica\u00e7\u00e3o que seu dispositivo seja capaz de receber, nos termos da lei e para fins comerciais razo\u00e1veis.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, os Dados Pessoais fornecidos tamb\u00e9m podem ser utilizados na forma que julgarmos necess\u00e1ria ou adequada:&nbsp;<strong>(a)<\/strong>&nbsp;nos termos das Leis de Prote\u00e7\u00e3o de Dados;&nbsp;<strong>(b)<\/strong>&nbsp;para atender exig\u00eancias de processo judicial;&nbsp;<strong>(c)<\/strong>&nbsp;para cumprir decis\u00e3o judicial, decis\u00e3o regulat\u00f3ria ou decis\u00e3o de autoridades competentes, incluindo autoridades fora do pa\u00eds de resid\u00eancia;&nbsp;<strong>(d)<\/strong>&nbsp;para aplicar nossos Termos e Condi\u00e7\u00f5es de Uso;&nbsp;<strong>(e)<\/strong>&nbsp;para proteger nossas opera\u00e7\u00f5es;&nbsp;<strong>(f)<\/strong>&nbsp;para proteger direitos, privacidade, seguran\u00e7a nossos, seus ou de terceiros;&nbsp;<strong>(g)<\/strong>&nbsp;para detectar e prevenir fraude;&nbsp;<strong>(h)<\/strong>&nbsp;permitir-nos usar as a\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis ou limitar danos que venhamos a sofrer; e (i) de outros modos permitidos por lei.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 3 &#8211; N\u00e3o fornecimento de Dados Pessoais<\/h3>\n\n\n\n<p>N\u00e3o h\u00e1 obrigatoriedade em compartilhar os Dados Pessoais que solicitamos. No entanto, se voc\u00ea optar por n\u00e3o os compartilhar, em alguns casos, n\u00e3o poderemos fornecer a voc\u00ea acesso completo \u00e0 loja, alguns recursos especializados ou ser capaz de prestar a assist\u00eancia necess\u00e1ria ou, ainda, viabilizar a entrega do produto ou prestar o servi\u00e7o contratado por voc\u00ea.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 4 &#8211; Dados coletados<\/h3>\n\n\n\n<p>O p\u00fablico em geral poder\u00e1 navegar na loja sem necessidade de qualquer cadastro e envio de Dados Pessoais. No entanto, algumas das funcionalidades da loja poder\u00e3o depender de cadastro e envio de Dados Pessoais como concluir a compra\/contrata\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e\/ou a viabilizar a entrega do produto\/presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o por n\u00f3s.<\/p>\n\n\n\n<p>No contato a loja, n\u00f3s podemos coletar:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li><strong>Dados de contato:<\/strong>&nbsp;nome, sobrenome, n\u00famero de telefone, endere\u00e7o, cidade, estado e endere\u00e7o de e-mail;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Informa\u00e7\u00f5es enviadas:<\/strong>&nbsp;informa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea envia via formul\u00e1rio (d\u00favidas, reclama\u00e7\u00f5es, sugest\u00f5es, cr\u00edticas, elogios etc.).<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>Na navega\u00e7\u00e3o geral na loja, n\u00f3s poderemos coletar:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li><strong>Dados de localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong>&nbsp;dados de geolocaliza\u00e7\u00e3o quando voc\u00ea acessa a loja;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Prefer\u00eancias:<\/strong>&nbsp;informa\u00e7\u00f5es sobre suas prefer\u00eancias e interesses em rela\u00e7\u00e3o aos produtos\/servi\u00e7os (quando voc\u00ea nos diz o que eles s\u00e3o ou quando os deduzimos do que sabemos sobre voc\u00ea);<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Dados de navega\u00e7\u00e3o na loja:<\/strong>&nbsp;informa\u00e7\u00f5es sobre suas visitas e atividades, incluindo o conte\u00fado (e quaisquer an\u00fancios) com os quais voc\u00ea visualiza e interage, informa\u00e7\u00f5es sobre o navegador e o dispositivo que voc\u00ea est\u00e1 usando, seu endere\u00e7o IP, sua localiza\u00e7\u00e3o, o endere\u00e7o do site a partir do qual voc\u00ea chegou. Algumas dessas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o coletadas usando nossas Ferramentas de Coleta Autom\u00e1tica de Dados, que incluem cookies, web beacons e links da web incorporados. Para saber mais, leia como n\u00f3s usamos Ferramentas de Coleta Autom\u00e1tica de Dados na se\u00e7\u00e3o 7 abaixo;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Dados an\u00f4nimos ou agregados:<\/strong>&nbsp;respostas an\u00f4nimas para pesquisas ou informa\u00e7\u00f5es an\u00f4nimas e agregadas sobre como a loja \u00e9 usufru\u00edda. Durante nossas opera\u00e7\u00f5es, em certos casos, aplicamos um processo de desidentifica\u00e7\u00e3o ou pseudonimiza\u00e7\u00e3o aos seus dados para que seja razoavelmente improv\u00e1vel que voc\u00ea identifique voc\u00ea atrav\u00e9s do uso desses dados com a tecnologia dispon\u00edvel;<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Outras informa\u00e7\u00f5es que podemos coletar:<\/strong>&nbsp;informa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o revelem especificamente a sua identidade ou que n\u00e3o s\u00e3o diretamente relacionadas a um indiv\u00edduo, tais como informa\u00e7\u00f5es sobre navegador e dispositivo; dados de uso da Loja; e informa\u00e7\u00f5es coletadas por meio de cookies, pixel tags e outras tecnologias.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<p>N\u00f3s n\u00e3o coletamos Dados Pessoais Sens\u00edveis.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 5 &#8211; Compartilhamento de Dados Pessoais com terceiros<\/h3>\n\n\n\n<p>N\u00f3s poderemos compartilhar seus Dados Pessoais:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li>Com a(s) empresa(s) parceira(s) que voc\u00ea selecionar ou optar em enviar os seus dados, d\u00favidas, perguntas etc., bem como com provedores de servi\u00e7os ou parceiros para gerenciar ou suportar certos aspectos de nossas opera\u00e7\u00f5es comerciais em nosso nome. Esses provedores de servi\u00e7os ou parceiros podem estar localizados nos Estados Unidos, na Argentina, no Brasil ou em outros locais globais, incluindo servidores para homologa\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o, e prestadores de servi\u00e7os de hospedagem e armazenamento de dados, gerenciamento de fraudes, suporte ao cliente, vendas em nosso nome, atendimento de pedidos, personaliza\u00e7\u00e3o de conte\u00fado, atividades de publicidade e marketing (incluindo publicidade digital e personalizada) e servi\u00e7os de TI, por exemplo;<\/li>\n\n\n\n<li>Com terceiros, com o objetivo de nos ajudar a gerenciar a loja;<\/li>\n\n\n\n<li>Com terceiros, caso ocorra qualquer reorganiza\u00e7\u00e3o, fus\u00e3o, venda, joint venture, cess\u00e3o, transmiss\u00e3o ou transfer\u00eancia de toda ou parte da nossa empresa, ativo ou capital (incluindo os relativos \u00e0 fal\u00eancia ou processos semelhantes).<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 6 &#8211; Transfer\u00eancias internacionais de dados<\/h3>\n\n\n\n<p>Dados Pessoais e informa\u00e7\u00f5es de outras naturezas coletadas por n\u00f3s podem ser transferidos ou acessados por entidades pertencentes ao grupo corporativo das empresas parceiras em todo o mundo de acordo com esta Pol\u00edtica de Privacidade.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 7 &#8211; Coleta autom\u00e1tica de Dados Pessoais<\/h3>\n\n\n\n<p>Quando voc\u00ea visita a loja, ela pode armazenar ou recuperar informa\u00e7\u00f5es em seu navegador, principalmente na forma de cookies, que s\u00e3o arquivos de texto contendo pequenas quantidades de informa\u00e7\u00e3o. Essas informa\u00e7\u00f5es podem ser sobre voc\u00ea, suas prefer\u00eancias ou seu dispositivo e s\u00e3o usadas principalmente para que a loja funcione como voc\u00ea espera. As informa\u00e7\u00f5es geralmente n\u00e3o o identificam diretamente, mas podem oferecer uma experi\u00eancia na internet mais personalizada.<\/p>\n\n\n\n<p>De acordo com esta Pol\u00edtica de Privacidade, n\u00f3s e nossos prestadores de servi\u00e7os terceirizados, mediante seu consentimento, podemos coletar seus Dados Pessoais de diversas formas, incluindo, entre outros:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li><strong>Por meio do navegador ou do dispositivo:<\/strong>&nbsp;algumas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o coletadas pela maior parte dos navegadores ou automaticamente por meio de dispositivos de acesso \u00e0 internet, como o tipo de computador, resolu\u00e7\u00e3o da tela, nome e vers\u00e3o do sistema operacional, modelo e fabricante do dispositivo, idioma, tipo e vers\u00e3o do navegador de Internet que est\u00e1 utilizando. Podemos utilizar essas informa\u00e7\u00f5es para assegurar que a loja funcione adequadamente.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Uso de cookies:<\/strong>&nbsp;informa\u00e7\u00f5es sobre o seu uso da loja podem ser coletadas por terceiros a partir de cookies. Cookies s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es armazenadas diretamente no computador que voc\u00ea est\u00e1 utilizando. Os cookies permitem a coleta de informa\u00e7\u00f5es tais como o tipo de navegador, o tempo despendido na loja, as p\u00e1ginas visitadas, as prefer\u00eancias de idioma, e outros dados de tr\u00e1fego an\u00f4nimos. N\u00f3s e nossos prestadores de servi\u00e7os utilizamos informa\u00e7\u00f5es para prote\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a, para facilitar a navega\u00e7\u00e3o, exibir informa\u00e7\u00f5es de modo mais eficiente, e personalizar sua experi\u00eancia ao utilizar a loja, assim como para rastreamento online. Tamb\u00e9m coletamos informa\u00e7\u00f5es estat\u00edsticas sobre o uso da loja para aprimoramento cont\u00ednuo do nosso design e funcionalidade, para entender como a loja \u00e9 utilizada e para auxili\u00e1-lo a solucionar quest\u00f5es relativas \u00e0 loja.<br><br>Caso n\u00e3o deseje que suas informa\u00e7\u00f5es sejam coletadas por meio de cookies, h\u00e1 um procedimento simples na maior parte dos navegadores que permite que os cookies sejam automaticamente rejeitados, ou oferece a op\u00e7\u00e3o de aceitar ou rejeitar a transfer\u00eancia de um cookie (ou cookies) espec\u00edfico(s) de um site determinado para o seu computador. Entretanto, isso pode gerar inconvenientes no uso da loja.<br><br>As defini\u00e7\u00f5es que escolher podem afetar a sua experi\u00eancia de navega\u00e7\u00e3o e o funcionamento que exige a utiliza\u00e7\u00e3o de cookies. Neste sentido, rejeitamos qualquer responsabilidade pelas consequ\u00eancias resultantes do funcionamento limitado da loja provocado pela desativa\u00e7\u00e3o de cookies no seu dispositivo (incapacidade de definir ou ler um cookie).<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Uso de pixel tags e outras tecnologias similares:<\/strong>&nbsp;pixel tags (tamb\u00e9m conhecidos como Web beacons e GIFs invis\u00edveis) podem ser utilizados para rastrear a\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios da loja (incluindo destinat\u00e1rios de e-mails), medir o sucesso das nossas campanhas de marketing e coletar dados estat\u00edsticos sobre o uso da loja e taxas de resposta, e ainda para outros fins n\u00e3o especificados. Podemos contratar empresas de publicidade comportamental, para obter relat\u00f3rios sobre os an\u00fancios da loja em toda a internet. Para isso, essas empresas utilizam cookies, pixel tags e outras tecnologias para coletar informa\u00e7\u00f5es sobre a sua utiliza\u00e7\u00e3o, ou sobre a utiliza\u00e7\u00e3o de outros usu\u00e1rios, da nossa loja e de site de terceiros. N\u00f3s n\u00e3o somos respons\u00e1veis por pixel tags, cookies e outras tecnologias similares utilizadas por terceiros.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 8 &#8211; Categorias de cookies<\/h3>\n\n\n\n<p>Os cookies utilizados na nossa loja est\u00e3o de acordo com os requisitos legais e s\u00e3o enquadrados nas seguintes categorias:<\/p>\n\n\n\n<ol>\n<li><strong>Estritamente necess\u00e1rios:<\/strong>&nbsp;estes cookies permitem que voc\u00ea navegue pelo site e desfrute de recursos essenciais com seguran\u00e7a. Um exemplo s\u00e3o os cookies de seguran\u00e7a, que autenticam os usu\u00e1rios, protegem os seus dados e evitam a cria\u00e7\u00e3o de logins fraudulentos.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Desempenho:<\/strong>&nbsp;os cookies desta categoria coletam informa\u00e7\u00f5es de forma codificada e an\u00f4nima relacionadas \u00e0 nossa loja virtual, como, por exemplo, o n\u00famero de visitantes de uma p\u00e1gina espec\u00edfica, origem das visitas ao site e quais as p\u00e1ginas acessadas pelo usu\u00e1rio. Todos os dados coletados s\u00e3o utilizados apenas para eventuais melhorias no site e para medir a efic\u00e1cia da nossa comunica\u00e7\u00e3o.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Funcionalidade:<\/strong>&nbsp;estes cookies s\u00e3o utilizados para lembrar defini\u00e7\u00f5es de prefer\u00eancias do usu\u00e1rio com o objetivo de melhorar a sua visita no nosso site, como, por exemplo, configura\u00e7\u00f5es aplicadas no layout do site ou suas respostas para pop-ups de promo\u00e7\u00f5es e cadastros -; dessa forma, n\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio perguntar in\u00fameras vezes.<\/li>\n\n\n\n<li><strong>Publicidade:<\/strong>&nbsp;utilizamos cookies com o objetivo de criar campanhas segmentadas e entregar an\u00fancios de acordo com o seu perfil de consumo na nossa loja virtual.<\/li>\n<\/ol>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 9 &#8211; Direitos do Usu\u00e1rio<\/h3>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea pode, a qualquer momento, requerer:&nbsp;<strong>(i)<\/strong>&nbsp;confirma\u00e7\u00e3o de que seus Dados Pessoais est\u00e3o sendo tratados;&nbsp;<strong>(ii)<\/strong>&nbsp;acesso aos seus Dados Pessoais;&nbsp;<strong>(iii)<\/strong>&nbsp;corre\u00e7\u00f5es a dados incompletos, inexatos ou desatualizados; (iv) anonimiza\u00e7\u00e3o, bloqueio ou elimina\u00e7\u00e3o de dados desnecess\u00e1rios, excessivos ou tratados em desconformidade com o disposto em lei;&nbsp;<strong>(v)<\/strong>&nbsp;portabilidade de Dados Pessoais a outro prestador de servi\u00e7os, contanto que isso n\u00e3o afete nossos segredos industriais e comerciais;&nbsp;<strong>(vi)<\/strong>&nbsp;elimina\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais tratados com seu consentimento, na medida do permitido em lei;&nbsp;<strong>(vii)<\/strong>&nbsp;informa\u00e7\u00f5es sobre as entidades \u00e0s quais seus Dados Pessoais tenham sido compartilhados;&nbsp;<strong>(viii)<\/strong>&nbsp;informa\u00e7\u00f5es sobre a possibilidade de n\u00e3o fornecer o consentimento e sobre as consequ\u00eancias da negativa; e&nbsp;<strong>(ix)<\/strong>&nbsp;revoga\u00e7\u00e3o do consentimento. Os seus pedidos ser\u00e3o tratados com especial cuidado de forma a que possamos assegurar a efic\u00e1cia dos seus direitos. Poder\u00e1 lhe ser pedido que fa\u00e7a prova da sua identidade de modo a assegurar que a partilha dos Dados Pessoais \u00e9 apenas feita com o seu titular.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea dever\u00e1 ter em mente que, em certos casos (por exemplo, devido a requisitos legais), o seu pedido poder\u00e1 n\u00e3o ser imediatamente satisfeito, al\u00e9m de que n\u00f3s poderemos n\u00e3o conseguir atend\u00ea-lo por conta de cumprimento de obriga\u00e7\u00f5es legais.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 10 &#8211; Seguran\u00e7a dos Dados Pessoais<\/h3>\n\n\n\n<p>Buscamos adotar as medidas t\u00e9cnicas e organizacionais previstas pelas Leis de Prote\u00e7\u00e3o de Dados adequadas para prote\u00e7\u00e3o dos Dados Pessoais na nossa organiza\u00e7\u00e3o. Infelizmente, nenhuma transmiss\u00e3o ou sistema de armazenamento de dados tem a garantia de serem 100% seguros. Caso tenha motivos para acreditar que sua intera\u00e7\u00e3o conosco tenha deixado de ser segura (por exemplo, caso acredite que a seguran\u00e7a de qualquer uma de suas contas foi comprometida), favor nos notificar imediatamente.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 11 &#8211; Links de hipertexto para outros sites e redes sociais<\/h3>\n\n\n\n<p>A Loja poder\u00e1, de tempos a tempos, conter links de hipertexto que redirecionar\u00e1 voc\u00ea para sites das redes dos nossos parceiros, anunciantes, fornecedores etc. Se voc\u00ea clicar em um desses links para qualquer um desses sites, lembre-se que cada site possui as suas pr\u00f3prias pr\u00e1ticas de privacidade e que n\u00e3o somos respons\u00e1veis por essas pol\u00edticas. Consulte as referidas pol\u00edticas antes de enviar quaisquer Dados Pessoais para esses sites.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o nos responsabilizamos pelas pol\u00edticas e pr\u00e1ticas de coleta, uso e divulga\u00e7\u00e3o (incluindo pr\u00e1ticas de prote\u00e7\u00e3o de dados) de outras organiza\u00e7\u00f5es, tais como Facebook, Apple, Google, Microsoft, ou de qualquer outro desenvolvedor de software ou provedor de aplicativo, loja de m\u00eddia social, sistema operacional, prestador de servi\u00e7os de internet sem fio ou fabricante de dispositivos, incluindo todos os Dados Pessoais que divulgar para outras organiza\u00e7\u00f5es por meio dos aplicativos, relacionadas a tais aplicativos, ou publicadas em nossas p\u00e1ginas em m\u00eddias sociais. N\u00f3s recomendamos que voc\u00ea se informe sobre a pol\u00edtica de privacidade de cada site visitado ou de cada prestador de servi\u00e7o utilizado.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 12 &#8211; Atualiza\u00e7\u00f5es desta Pol\u00edtica de Privacidade<\/h3>\n\n\n\n<p>Se modificarmos nossa Pol\u00edtica de Privacidade, publicaremos o novo texto na loja, com a data de revis\u00e3o atualizada. Podemos alterar esta Pol\u00edtica de Privacidade a qualquer momento. Caso haja altera\u00e7\u00e3o significativa nos termos desta Pol\u00edtica de Privacidade, podemos inform\u00e1-lo por meio das informa\u00e7\u00f5es de contato que tivermos em nosso banco de dados ou por meio de notifica\u00e7\u00e3o em nossa loja.<\/p>\n\n\n\n<p>Recordamos que n\u00f3s temos como compromisso n\u00e3o tratar os seus Dados Pessoais de forma incompat\u00edvel com os objetivos descritos acima, exceto se de outra forma requerido por lei ou ordem judicial.<\/p>\n\n\n\n<p>Sua utiliza\u00e7\u00e3o da loja ap\u00f3s as altera\u00e7\u00f5es significa que aceitou as Pol\u00edticas de Privacidade revisadas. Caso, ap\u00f3s a leitura da vers\u00e3o revisada, voc\u00ea n\u00e3o esteja de acordo com seus termos, favor encerrar o acesso \u00e0 loja.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Se\u00e7\u00e3o 13 &#8211; Encarregado do tratamento dos Dados Pessoais<\/h3>\n\n\n\n<p>Caso pretenda exercer qualquer um dos direitos previstos, inclusive retirar o seu consentimento, nesta Pol\u00edtica de Privacidade e\/ou nas Leis de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, ou resolver quaisquer d\u00favidas relacionadas ao Tratamento de seus Dados Pessoais, favor contatar-nos em contato@vanessaleite.adv.br.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vanessa Leite Advogada, pessoa jur\u00eddica de direito privado leva a sua privacidade a s\u00e9rio e zela pela seguran\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o de dados de todos os seus clientes, parceiros, fornecedores e usu\u00e1rios do site dom\u00ednio https:\/\/vanessaleite.adv.br\/ e qualquer outro site, loja ou aplicativo operado pelo lojista. Esta Pol\u00edtica de Privacidade destina-se a inform\u00e1-lo sobre o modo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"1080","footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15,"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/15"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vanessaleite.adv.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}